條女話我曬黑應該幾型仔

我咪學人買枝黑鬼油暴曬左十幾日
黑過包公
點知條女又唔柒
屌你老母

又唔柒？

你差個月亮

邊個叫你晒十幾日咁多

哂黑左夜晚有保護色
睇唔到你個樣在加小小想像空間緊係靚仔

就係半邊先型， 成個W咁

我淨係戴個模曬個印咋麻

請善用起底功能